[Netflix] The Haunting of Bly Manor 陰宅怪事

第九集意外地好高汁，唔經唔覺已經代入咗 Jamie

不是鬼故事，係愛情故事呀

俾Trailer fake左, 以為10月30日先有得睇

當唔當係twist?

睇哂 如果要同The Haunting of Hill House比就真係差咁一大截
如果純粹單係呢一季黎睇就...過得去
最鍾意第5集講Hannah果集 好精彩

但覺得阿女主角自己同未婚夫個故事又好似同本身主線唔係好relate到

p.s.有冇人覺得女主角啲表情動作好浮誇 個咀好作狀 又成日登大對眼 一激動少少就跑到成隻企鵝咁 其他演員都好 e.g.Hannah, Peter 唯獨佢令我好岀戲

有幾多個演員係 Hill House 都有份？
我只數到幾位：
女主角 = 細妹
老年版XX = 阿媽
Uncle = 後生版老豆
壞男人 = 孖生細佬

同The Haunting of Hill House有無關

劇情無關，演員有關

似係想行AHS個種模式

Peter 好迷人

hill house劇本無敵
講家庭 責任 溝通 信任 犧牲
由頭到尾講一家人
間屋又充滿神秘

bly manor 多多少少copy左hill hoise條公式
而且太多地方用角色對白講故事

一路睇係覺得hill house + AHS

Hill house 真係好睇好多 佈滿呼應 伏筆 個個兄弟姊妹都有超能力/唔同性格

兩個細路幾好戲 有時真係俾亞妹講既野嚇一嚇

peter係演上季吸毒那位細佬 ?

btw

可惜結局略為平淡

第9集好正，睇到喊

越甜越傷心

得第九集好睇

頭八集嘅鋪墊令最後一集突出到Dani and Jamie嘅故事，增加情節張力

我承認因為she she
所以第9集 我投入唔到

She would sleep
She would wake
She would walk.....

sleep
wake
walk

以為好恐佈，點知又被tralier fake咗

園丁本來係細佬做，Netflix反對唔想佢哋亂倫，驚觀衆唔接受，所以制作單位索性換個性別

She she真係好難睇 無共鳴

我反而覺得Peter同Rebecca 呢對先唔好睇

唔太鍾意成日 jump scare 出眼鏡發光男人

感到厭倦

係唔差既，不過完全唔恐怖
真係變左愛情故事
同AHS第一季有d似
同The Haunting of Hill House差好遠
Hill house 最尾解伏筆幾精彩
呢套最好睇係Vloria同Hanna個兩集

she she d人 睇八成九成既戲都好難有共鳴

成個故事太過賣弄劇情鋪排，但d腦洞開晒又補唔到。得個一集講第一代女主人同間屋既故事仲要冇張力，呢套唔掂，搵she she做主線劇情俾人感覺似想留一班fan girl 既base啫 但套劇真心唔好睇

第八集個feel係有少少連唔到成套劇

岩岩睇完
整體上好似S1 好D
S2 Flora 好QQ

ep8 viola就係hill House嗰二妹

Perfectly splendid

sosad]

英式口音

係佢啦
佢個lady in the water 夜晚揾佢，放隻左手（有婚介）係佢身上

有無人睇到曬 睇到眼殘

睇人搵到係Peggy pig 配音

我發覺 Peter 啲口音都幾難聽，可能我英文差

唔講真係無留意到，再翻睇先

睇到 Hannah 嗰集，估計

BTW Hannah 呢一集好正

睇完你呢個劇透先有動力睇落去

我睇到第三條已經覺得好悶

好悶飛住黎睇
最後兩集唔知想點

前半段悶，後半段無驚喜，走唔到同AHS 1984玩嘅好似，不過佢出先嘅

1984超好睇

有d似ahs 酒店個季既，但我覺得第一代女主人故事又唔夠怨恨到可以令間屋變鬼屋

我好想俾呢套劇好高分但一路睇一路忍唔住碌電話，個故事又慢又平淡

反而haunting of hill house玩故弄玄虛劇情得黎最後真係解釋返所有野，呢套睇完唔知佢想點，只係一個用鬼故包裝既愛情故事。。。jamie同dani條線係好睇，但間屋既鬼故真係唔好睇

This web television series has fallen short of my expectation. It has failed to live up to my expectation. Even my friends Eleanor and Susannah said this web TV program has been beneath their expectations.

個靚妹好好J(d accent)

Viola細妹係hillhouse都有出過，做其中一隻老鬼

百合我喜歡

個導演好鐘意呢D細節
次次睇要好專心又怕嚇親

其實掛住睇個演員，都好難留意到，真係唔講都唔知d鬼出左咁多次，我睇晒9集都覺得奇怪，點解咁少鬼，原來係自己無留意

終於等到！
但無我期望中咁好睇..😞😞
個氣氛張力做得好
但個故仔未夠好

係差D,但都係佳作
黑人管家集幾正,發現自己死咗

其實 Miles 都演得好好

淨係睇最尾兩集就 ok
兩個細路，殺人犯不老症既方法演技真係勁難頂。
Netflix 咪撚再刻意加 LGBT 落套劇度，睇得多攣到變番直。

睇完第一集 唔知講乜
想拍到好懸疑咁 又公仔又男人又鎖門
全部都有頭無尾 無原因咁

第一集用黎係用嚟開頭，梗係無尾
睇落去咪知原因

Poppy Hill

佢似扮法國人，因為飾演Peter嗰個原本就係英國人嚟，冇可能係扮英式口音扮到咁

Scottish accent嚟 聽得多就慣

劇嚟架。。
一集講哂個d叫戲

我唔睇字幕真係聽唔清佢講乜，例如 bad 佢可以讀成「爸」

佢真人口音唔係咁同埋佢真係好型

鐘意第一季多d
呢季前面大部分都好悶
但結局幾感動

最弊唔夠恐怖 第一季雖然有靠sound effect 但都睇到一驚一乍

女主啲戲真係唔掂成日喘氣喘到隻狗咁，嚟嚟去去都係個驚樣，明明係you個陣都覺得佢ok，但入到英劇真係比下去，英國演員啲微表情做得出色好多

當你狂煲英劇就會聽得明好多口音 itv, channel 4會多啲鄉音劇，bbc就多數正常口音，佢地鄉音成日講到好抑揚頓挫

Hill House = 陰宅異事
Bly Manor = 陰宅怪事

如果有 S3 仲可以改乜中文名？

之前上網睇話netflix仲買左間係美國既陰宅既出劇權，可能就係s3？

身形好似麻麻,不過好高
上季佢道友look太入我心,btw,上季唔係呢啲口音

改名hea到呢
就陰莊園唔得嘅？

有聲嘅

終於睇完，其實 Bly Manor 唔算差，但一拍埋 Hill House 就無可否認差咗一截。成套劇最唔合理係成屋人經常見到有泥腳印，但竟然可以拖咗地就當無事...

佢地以為係兩個細路整出黎

三日睇晒 同 hill house 無得比 前作故事好睇好多 亦都驚嚇超多
bly manor 前幾集真係故弄得太耐 後面先開始解迷
同埋D鬼因為出場太多 去到後面真係完全唔驚, 隻無臉女鬼去到後面無晒記憶基本路過都會比佢殺, 但比女主叫兩叫就送返flora 比dani
細節位 伏筆一樣keep到水準 特別俱hidden ghost 集集都有咁濟

peter 咪係hill house個吸毒luke
上一季發音正常, 今季係扮

佢上季啲伏筆靚到癲
斷頸女真身同埋紅門嘅真相
喊死
仲有一鏡到底嗰集好撚神

隻腳印咁那大 個細路大腳八嚟

女主角男朋友已成condom

咁 hill House 係咪必睇

完全唔知佢條仔做乜鳩,用黎一開頭JUMP SCARE人就算, 又唔幫女主角, 比園丁講2句就消失左

開頭以為可能出嚟幫下女主角，點知全程企到消失

同後面個故仔根本無關，佢嘅出現只係為咗 jump scare

睇過you
硬係覺得女主角好淫

最大問題1d都唔scare
反光眼鏡真係好出戲

見有影評話喊到收唔到聲 有冇咁誇
唔係好代入到Dani同Jamie條線
佢地又唔係一齊經歷左好多野 有冇咁愛大家
啲劇情又東一忽西一忽

睇完，哩季真係無咁驚嚇
好多位都有啲悶 我直頭玩住電話睇先忍到唔飛
最尾都有流下馬尿

佢地都一齊左好多年呀Dani先返湖度自殺

前面悶到仆街
第八集先認真睇
最好睇係最尾兩集

睇曬成套之後有啲想返翻去hannah果集睇多次第一次睇唔知做乜鳩

btw ET阿叔個奸樣好撚好笑

係咁無限loop我都忍唔住飛

最後一集喊到仆街

原來唔係淨係得我覺得女主角跑果陣破壞晒氣氛佢對腳已經短仲俾埋D咁嘅褲佢著

佢扮Scottish口音，但現實係London讀法國國際學校，所以本身英文有少少法國口音好神奇

本來想睇有lesbian 不了

扮工師

死左都仲要返工

S3 陰宅慘事 S4陰宅死事

無追PO 怕劇透
唔敢睇，上一季有好多位都嚇親
今季係咪都好多恐怖位

呢個愛情故來

真唔真？無驚嚇位？
平時夜晚先煲劇

今季我諗得幾個位

本身諗住當恐怖片睇但係一啲都唔恐怖 最尾個集仲幾sad

最尾結婚個個真係flora 黎？

今季一啲都唔恐怖

應該係，切合番遺忘呢個主題

Dani 比鬼拖住個樣笑到我

最後flora個宴會上面跳舞，jamie望住果幾個人都有變返做年輕細個果個樣，咁結婚果個唔係flora仲會係邊個
同埋如果結婚既唔係flora，咁jamie點解要去呢個婚禮？點解要講呢個故事？
你細心啲睇返第一集，有個四眼既同個鬍鬚伯伯同老jamie係有點頭眼神互動的。咁佢哋係邊個你自己睇完最後一集配對返

呢兩個位真係好sad，我覺得係最sad係dani為咗救flora最後要做lake lady，但flora偏偏就係唔記得

Dani真心慘 做替死鬼客死異鄉

一日睇晒 感覺上劇情有少少夾硬嚟
同埋特登開集嚟交代Viola嗰度
不過睇到最後真係勁心噏

Viola果集幾好睇wor果種怨恨好深
老母(老Jamie)把聲勁好J

成套野冇鬼
D人發夢失神多
主角過去冇咩作用淨係用黎Jump Scare
個大宅help同小朋友都唔恐怖
又無啦啦彈條百合線出來
見係Mike Flanagan先睇估唔到咁唔好睇
建議大家去睇American Horror Story s9好過

大宅D 配角成日好似中左無限月讀咁跳時間線睇到好混亂
鬼片黎講咩氣氛都冇哂啦
幾隻鬼造型唔恐怖
佢係應該用D鬼嚇左班觀眾先再講佢地背後故仔
而唔係一路講一路人性化佢地
咁樣好難恐怖
再推薦多次AHS
同樣係講古老大宅第6季講Roanoke好睇超多
仲要角色都好深刻